{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 플렉스프라이빗풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに連絡してお知らせください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 満19歳以下の未成年者は予約及び利用が制限される場合があり、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 料金が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキュー、一軒家ペンション、客室禁煙の可否、プール、カラオケ、駐車、キッズ遊び場などペンションで提供される施設についての案内です。 ペンション周辺の観光地も車で近い距離に位置しています。 大阜島の造園庭園や池、高価な造園樹などはペンションで楽しめる便利さを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加した場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対しては別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、満19歳以下の未成年者は予約及び利用が制限される場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の直火焼きはできますか？",
            "answer": "いいえ、魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "バーベキューエリア、一軒家ペンション、客室禁煙の可否、プール、カラオケ、駐車場、キッズ遊び場などの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "大阜島の造園庭園や池、高価な造園樹などが近くに位置しており、ペンションで楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 431
    }
}